唔係歧視，但發覺所有光頭/短髮到接近光頭既人都係精神有問題

即使佢地表面正常

大J

未至於, 剃埋眼眉嗰啲先係

差佬?

中學剃光頭一係數學毒撚一係無乜人緣既邊緣青年

Bob 叔似懷仔啫，人哋思想好正常

Btw hello uncle Bob big fan